哈薩克斯坦學生 油麻地管有汽油彈被拘捕

本周一（18日）有人召集示威者反包圍理工大學外的警方防線，19歲哈薩克籍交流生涉於油麻地彌敦道一帶管有1個汽油彈被捕，被控1項有攻擊性武器。被告今（20）被押解到九龍城裁判法院提堂，被告暫毋須答辯，以待警方調查，案件押後到2020年1月15日再訊，被告須還押。

哈薩克斯坦籍的被告Nukpi Abilkaiyr（19歲）報稱學生，被控1項有攻擊性武器並意圖作非法用途使用罪。控罪指，被告於2019年11月18日在油麻地彌敦道與佐敦道交界近燈柱的公眾地方管有攻擊性武器，即1個汽油彈。

案件今提訊，手肘包有紗布的被告出庭應訊，控方申請押後案件，以待警方調查，包括化驗證物及翻查案發現場附近的閉路電視。被告暫毋須答辯，控方反對被告保釋。

裁判官押後案件至2020年1月15日再訊，被告保釋申請被拒，須還押候訊。

poly係幾多哈薩克斯坦學生

一帶一路？

南亞手足

bu都唔少

中亞地區

有冇律師幫佢

望下哈薩克地圖係邊

唔好意思搞錯

推

係中亞呀師兄

點幫？

greatest country in the world

唔俾保釋仲要坐到下年1月

維吾爾手足

一個也不能少
中亞手足

點解無律師幫佢搞保釋！！！！！！！

通常搜到魔法工具係好難保釋到，預計比狗針到或包圍到就一定要立即扔曬全部魔法工具，但都要繼續上訴保釋，唔好放棄

有唔少東突人走甩之後係去哈蕯克or 土耳其

咁就仆街
送去新彊集中營

又係未審先坐
屌你老母

仆街，又冇得保釋

connect to 哈薩克

監獄營

作為全球第一位exporter of potassium
有番幾粒汽油彈係好正常

都係手足,要幫佢

人地交流生都有吉士過我地

All other countries are run by little girls.

假假地都係蘇聯佬

唔比保釋的話 = 法官認為証據好強 好難打得甩

外國手足

唔關事
好多狗官係咪都唔俾保

Kazakhstan Kazakhstan you very nice place

中亞人應該反共
但中亞政府就奶, 因為有錢

外國手足connect

慘啦
佢肯定慘撚過本地手足

無人事擔保多數都唔會批

肯定係被黑警甴插贓嫁禍，要上訴保釋！

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔開學！

港共現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

好L多
至少幾百

哈薩克好似反緊華架喎

係咪uyghur

1個？
又老屈？

踢歐霸
對曼聯

真手足

其實關於新疆集中營，哈薩克政府都壓新聞報導壓得幾嚴，唔想民間反彈太大

突厥手足

哈薩克早排有反中國示威

領事館出咗聲未？

Thank you bro :(((

哈薩克政府親中

何止親中
仲要有份將境內維吾爾人彈比中共

哈薩克族就有救出黎
上個月應該救咗兩千左右出黎

哈薩克算唔算維吾爾人

我覺得其實唔算
同中共係純粹生意原因
政治立場最後都係埋俄羅斯堆

救手足

有冇律師跟緊？要我驚佢俾中共送去新疆集中營

都係Turkic
但不盡相同

地球儀塞屎眼以作懲戒

老屈？

屌 而家人治 佢話要你死就要你死嫁啦

衝出來柒

維吾爾就扔番去 哈族就救?

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

其實我無咩點聽過遞解維族返中國
7 8 年前係試過 哩排無聽聞
始終驚分離主義，哈薩克一樣係獨裁總統政府

手足

酒應該要避免使用，對狗嚟講甚至佢無裝時攻擊力幾乎零，但對手足入暴x罪機率數以倍增。

讀咩系多

上兩年仲講緊一帶一路
屌你老味大陸都唔講啦, 仲宣傳

都唔知係咪班黑警插贓

前蘇聯手足

佢地部落嘅人好勁
旅行識過一個女仔
好strong

一帶一路有多啲支持香港民主嘅人過嚟讀書又唔驅呀
好過啲臭閪小粉紅啦

有冇人幫佢 佢識唔識中文架？？？？

手足！

勇過好L多香港人
包括....我

咩都有,engine business 應該多啲

咩南亞書又唔讀

中亞呀

推動

Borat?

哈薩克都有

中亞

connect佢地，支那本身就成日想侵略佢地

屌 我同佢同倉 佢係入面無咩點講過野

未有一帶一路前已有開發大西北
香港商家佬大西北開發唔成但反而打通咗中亞生意
哈薩克一早同香港簽互免簽證
唔好太介意一帶一路個名，只係一帶一路滔緊香港原有connection光

佢係浸大學生

香港u呢幾年都好多哈薩克人

Push

[929 前奏] 哈薩克兩大城市爆發反中示威 數十人被捕

可唔可以輸出d potassium比大家用

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

我有fd有同我咁講

外國勢力手足

傳統上突厥語系國家會保住維吾爾人
一般出事送中喺東南亞/中東

分明偽造證據鳩告

維族會收留

領事館擔保法庭唔批

From 立場

1個汽油彈
又係俾人塞入去？

哈薩克獨裁?

兄弟手足

好多中亞女女

係唔係又被人老屈？

東突?

想要Potassium nitrate得唔得

無知一問,D人話倒鹽落雪會快D溶雪
咁唔知無碘鹽+即用冰包會變D咩出黎呢

shit 回錯post

我屌你個非洲，我巴西出世架碌7

新疆集中營有哈薩克人

侵略中亞同俄羅斯開戰冇分別.

前任總統由前蘇聯嗰陣已經做緊哈薩克總書記,最近先換咗人,但畀人話係假選舉.

試過比人當國歌喺頒獎禮播